高級助理警務處處長李志恒日本小樽遇車禍 無生命危險

高級助理警務處處長李志恒在日本小樽旅行期間遇車禍，他與同行6人被送往3間不同醫院。

事發後，李志恒清醒但下身痳痺，無生命危險，透過入境處1868熱線轉介協助，由直升機轉往另一醫院。

事發在昨日，當時有兩輛車迎頭相撞，李志恒頸部受傷，已接受手術，同車其餘人士輕傷。警隊福利部及入境處派員到當地協助，李志恒自行致電回港向上司講述事件。

可惜可惜

關我撚事